突發! 二百萬名香港人嚴重告急

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
日期 : 12月9日 ( 一 )
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link : @hkstrike1209

Pish

Push

推

推行動po

五大訴求缺一不可

差唔多半年
P牌推唔郁嘅推

行動post 你好

推 二百萬人出來啦
12.8 和理非
12.9 流水戰

push

咪搞黎明啦。政府唔痛。

幫推

唔該大家開Turbo做文宣呀
推post, Airdrop, 落街貼文宣, Post IG/FB

今次運動 令好多反社會人格嘅撚屌好亢奮 一味煽動破壞當勇武

推...

五大訴求，缺一不可

真
光復社區 正式啟動

推！

三罷？
1日既作用係咩？
有冇人真係罷？
之前有咩成效？

推丫

lp

日程表

推爆

大大力推

P牌推唔到

推呀

推推推

啲唔鍾意港島嘅人
唔該你地唔好去
我唔會信全香港仲有地方搞遊行係唔危險

唔好去啊聽到未
次撚次連搞都唔俾人搞

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

128 129

Ok

靚推一個

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

圍堵返各區政府合署其實係唔係比黎明行動有so?
至少應該會有更多街坊支持或者幫手

push!!

Airdrop

0

不推不是人

行動po推

推，

大三罷就算啦

得5/8果日先叫大三罷

文宣集合

行動post push

ピシャリ

612 721 831 101 1111

pushhhh

一定到

推行動Po

又搞到行動po沉底

推爆！！！！

半年了...

推啊

推行動post

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

甴近平

Tui

香港人
行動！

128

行動post

唔推對唔住手足

熱門！

推呀！

垃圾標題黨

好忙，一齊推！

我要去到邊都見到文宣

半年喇...推

12月8！
200萬！

To carry on
We'll carry on

又黎明行動.....
嫌岩岩個民調跌得未夠金?

行動必推

推爆佢

推阿 ！

推
推
推

幾時有維吾爾集會

行動post要推

我已經準備好 12。9 三罷啦

你呢？

p

ggogogogogogogo

希望大家真係可以做得出

Push 行動 Post

二百萬！！

終於有啦

咁推咗128先

出嚟呀屌

佢地肯罷咪唔黎明囉

推呀！半年抗爭

行動po push

半年抗爭

罷工要工會要籌備,tg個邊好多人做緊
迫人罷一黎講唔通,二黎其實只係令人遲到
三黎狼來了會減低正式發動時嘅規模

我想問 3罷 12月9日 係咪剩係罷一日？

如果係 最多叫 全民放假

甘地絕食 都唔會俾個限期自己掛

係咪姐係咁

甘地： 罷食一日

告急 128見

（區議員做野，五大訴求不是口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

光復香港 時代革命

行動啊 唔好再打飛機啦

行動post 唔需要做標題黨啦

P牌冇得推，求香港人用力推

好多節目都好吸引

推！！！

每天一推

終於有3罷

推，依個定要去

行動po

Push post

12月9三罷

黎明咪又係玩尻自己人...又要送幾多手足頭先肯改

吹大雞

12.8

多戰線支援
12.8維園要人

急！英國戰線要人！！

up

deadline

ip

推行動

依d po 先係嫁嘛

推 到時見

推到政權都推翻，港人治港

推到榮光歸香港為止

唔係迫人罷
係主動罷呀
黎明係幫藍絲港豬罷

原諒我係P牌

tui

最新政府風向: 聖誕新年唔可以亂，要救零售

敵人反對的

LM

128見！

係先好

12月8民陣遊行

TUI

之前都罷左幾次 但係好似冇用咁

Tui action post

講左幾多次要公會先係真三罷

唔鐘意聽都講，三罷唔應該求其定個日子就係
每一次發起三罷都係耗用緊運動能量
咁樣只會令人愈覺得香港人冇可能罷工成功
要點做之前都有人講過，要搞工會，要時間搵人，至少要一個月

下 唔係已經有啦咩?
今日廣告界搶先罷多5日喎

所以三罷應該係配合黎明行動

工會已經講左一個月
廣告界已經開始罷緊

黃藍商店 app

推

唔撚郁

罷工係有用！
但要長期罷，真係起碼要有200萬人罷先會用。
最緊要影響到個市，經濟！
咁先有效

不受傷，不被補。加油

fucking push

行動post 推

Push!!!

香港人 還拖

和你推

只有學生同極少部分打工仔罷有咩用？

推！！

真係唔好每個月一日罷工，完全冇用！
罷工既人每月又少左一日錢，又冇效！
留d錢買物資捐出黎仲好啦。
搞好工會，多人罷又影響到市同經濟就掂哂！

Pushhhhhh

pish

罷一日

休息夠喇

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

p牌推

長罷到聖誕喎

老實講香港唔會真係搞到大罷工，就算今日係威係勢廣告界罷工5日，個集會都係得幾百人參加，唔信去立場睇下

S

唔該要埋英文版🙏🏻

P牌都要推！

要人！！

瘋了 不得不推

黎多次200萬

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

如果要200萬重現
首先要警謊批 nono (廢話)

但係上次有左不反對 咪又係射tg
其實咁樣已經嚇走好多和里非

又或者咁講 出得預就預左食TG

同埋今次仲要港島區

班狗要發癲 大家要諗定後路點樣走
點樣出返九龍

利申：發夢112 去左維園打波 同順便睇下區議員集會
最後行都未行出去 已經比人射TG

今次冇不反 都幾難有200萬人

又機場

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

求下你地推下行動post
我p牌推唔撚到

行動POST PUSH!!!

狼來了完未?

721

仲有12.31太子站4個月

Pushh

——————
12.8 維園見

推行動post

攬炒聖誕

廣告界今日點？

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

吸吸可危係咪見到prof k

Pushshhsh

12.8 維園見

呢半年感覺好奇妙 唔知點解轉眼間就年尾
明明6月嘅畫面仲歷歷在目 好似一個月前發生嘅咁

一樣

支持

今次長期戰ok?

Push.

攞

想打個推字

再推！！

行動post推

冇話去poly喎

甴近平
曱甴平
懵炳強

Puah

今日？

P牌推唔郁⋯

Assemble

721 831 101 1111

香港人太鍾意返工
罷工冇可能搞得成架啦

到時見啦屌你

缺一不可呀

仲有人出黎同人逼架咩

行動post gogogo

Pish action post

幫手推

出現了 不罷撚

又係你妖魔化勇武算把啦

民調跌得金。

區選: am i a joke to you?

五大訴求 缺一不可

agree 不如投降la,唔想失去更多手足啦,投降令香港回復平穩啦好唔好?對大家都好喎

agree,不如投降啦, 唔想失去手足啦. 抗爭真係有意思咩,任何形式都係送頭嚟,大家放手啦好嘛,唔想失去手足了

上返熱門唔該

一撚樣

p和你哭

垃撚圾
一哥一上任就比人打贏左

推爆 128 129

應該政府最怕搞黎明

嚟料

twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

終於有行動 post

區選贏緊十幾%only

盡量啦

試著不要說「推」
改說「128 維園見」

128128128

12 8維園見！

抖夠！

128維園

128 再集合啦各位

push deadline

128 維園

唔緊要，多謝您

128 維園見

推呀 推呀 128約定大家啦

推推推推

始終太多鬼

明白嘅
其實我17年都已經開始睇連登
不過都係齋睇冇開ac
直到6.12...
12月8維園見

128 維園見!

有進步，有備註

128維園見

推 128維園見

Monopo狗 維園見

各位想問大家有無收到電話
我今日收到個電話 唔知點算好

我岩岩收到電話
有位男士自稱星火
問我有冇收到打警察既安家費？
個電話無任何顯示

[長期置頂]1209三罷x黎明升級 行動方向建議

p推

呢個channel都係食人血饅頭㗎

成日擺檔嘢出嚟呃人錢
我都中過伏

128手足預知會做condom

[整合] – 發夢你要知道的十件事

D100消息：12•8民陣集會遊行獲批不反對通知書！

有無人FC

三罷未必夠人。但黎明行動點都g持

甴近平呀

推推推 128到時見啦

推唔郁既p牌仔

再推

12-8 ,維園再集合

再推！

12月8維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

五大訴求

推呀行動po呀
香港人唔可以慣

Lm

香港人繼續抗爭! 仲未嬴架, 唔好俾人帶風向

121打響左2周以黎既頭炮 128唔係唔出下嘛?
老閪都要食住個勢啦
維園見啦手足

128 維園民陣遊行完全和理非 點睇?

推行動PO

Q

P

U

H

到底幾時先可以甩P成日想推都推唔到

可以幫手做下文宣
唔好只係響連登 TG 要去哂唔同社交網站
盡可能去下派傳單 要小心唔好單獨行事

各位128維園見

g持

p牌 風向撚。。。

又維園

屌㩒錯隔離

行動Po大力推！

幫推

支持

1212 真係要黎，612 嗰朝仲係金鐘返工，見到幾萬人出黎真係印象深刻

Gogogo

放幾張文宣都風向撚

習曱甴

行動升級

我forward架咋 唔好問我

12月8 維園見
12月9 黎明又來了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

再推

128 維園見
一個都不能少

五大訴求 缺一不可

上返嚟

行動post同我上熱門

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

行動post全部同我上熱門

推呀推呀

甴近平 都同你一齊行

推post